美參議員斯科特：香港人正被對待成犯人

Reweet 左先

屌比卡超成隻唔知咩娃娃咁

retweeted

心水清到

Like and ReTweet

Push

法案根本就係想令香港成為亞洲國際監獄

2020最少有一千個政治犯
2021就上萬

依家每次人多少少嘅遊行示威就有幾百人被濫捕